# Accupass 後浪祭搶票程式

這個程式是用於在 Accupass 上搶購後浪祭（一個活動）的門票。程式基於 Selenium 庫，自動操作瀏覽器進行相關操作。

## 使用前需知

- 此程式需要使用 Chrome 瀏覽器和相應的 ChromeDriver 驅動程式。請確保已將 ChromeDriver 放置在 `C:\ChromeDriver\chromedriver.exe` 的路徑下。
- 在執行程式之前，需要手動登入 Accupass 網站並保持登入狀態。

## 執行步驟

1. 開啟瀏覽器後，執行 `cell1` 區塊的程式碼。此程式將打開 Chrome 瀏覽器並前往指定的 Accupass 活動頁面。
2. 手動進行登入 Accupass 網站的動作。
3. 執行 `cell2` 區塊的程式碼。程式會自動進行後續的搶票流程。

## 注意事項

- 程式中有一個時間條件判斷，預設為 `1687146600`（該值需要自行更改為符合實際活動時間的 Unix timestamp）。當目前時間與該時間相符時，程式才會進行搶票操作。
- 如果時間還未到達指定的時間，程式會顯示提示訊息「還沒開始別急」並暫停執行，每次等待 20 秒後再次檢查時間。
- 如果搶票失敗，程式會自動進行重試，直到搶票成功為止。

請確保在執行程式之前已經閱讀並理解上述內容，並遵從相關指示進行操作。